睇完Twice新mv之後好擔心志效身體😓😓

減完肥對波仲係咁大 揹住跳成日舞實好攰☹

畀我渣到脹哂sorry

🍙

☹

不如佢一個人solo算啦 反正好多人都只係留意到佢個波

未入嚟仲以為樓主擔心佢個膝頭添 signal個排傷過 新呢首仲要痞住跳

solo唱山歌

痞住俾老細屌

我有留意成對😓

成對波？

其實我覺得志效係最樣衰入面三個其中一個
1.多賢 2.彩瑛(長髮果時都OK好睇) 3.志效
個比例實在太怪
同埋個波太大其實好樣衰

低b架你？

彩瑛雖然唔係靚到dum一聲
但點睇都算係一個典型靚女呱

你就真係谷精上腦啦

反而怕佢減肥減到出病 佢個啲肌肉形並唔係肥 夾硬減會好傷身

橙

腿太長都好樣衰

😂😂

😂
😂
😂
😂